要圖/片！比外國知道香港係國慶戒嚴

睇到好多地方手足話重狗
依家根本就係戒嚴，連出街既權利都無
但外國唔會知
想問有無手足有圖
我地一齊推上國際

push 1,我搵唔到圖

push

push 2

push3

push4

push5

推

push6

請善用圖片一覽功能

要圖呀
無圖姐係風向狗白色恐怖

去銅鑼灣啊ling警察啊。

ling 姐係咩

有無圖

要圖

求圖

唔該

我敢保證今日刻勁唔敢武力鎮壓， 否則上咗國際頭條搶曬共產黨威， 成為國際笑柄

佢依家唔比我地聚人，出果下就查

推撚左一版

極權國家依啲日子都係要戒嚴
外國報紙都知北京戒嚴左好耐
唔知講到而家香港都一樣佢地仲有冇反應

準備影黃大仙啦

我敢保證今日黑警唔敢武力鎮壓， 否則上咗國際頭條搶曬共產黨威， 成為國際 笑柄

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

英文版11個地鐵封站

有無link

tg gp 見好多防暴

圖please

今日睇死佢1粒TG都唔放啦！
仲唔出銅纙灣？

係5區既你而家過去都仲黎得切，快D去！

57：36 至 100：07

戒嚴又點。

已出街，黨鐵封站圖得唔得？

B

國慶戒嚴唔柒咩？
同埋人權好撚重要，戒嚴係對人權既侵犯

記者會影
我地負責打/做野

戒嚴你都夠膽行出嚟先爆呀

半年抗爭日程︰
12月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
12月23日
12月24日
12月25日
12月26日
12月31日
2020年1月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
2020年1月20日
2020年1月21日
2020年1月22日
2020年1月23日
2020年1月24日
2020年1月25日（年初一）
2020年1月26日
2020年1月27日
2020年1月28日
2020年4月10日（復活節）
2020年4月11日
2020年4月12日
2020年4月13日
年尾+新年係消費旺季，同我帶旺佢！最起碼都要確保黨鐵同商場會開先得架！

#Twitter

hastag記住用 #China70years

打波

各個屋苑都有防暴

Carrie Lam and HK Police shut down the entire city to celebrate CCP 70th Anniversary. It’s an unannounced Martial Law.

行就基本
但唔代表戒嚴唔洗講

黃大仙已經放催淚彈賀國慶

正。 整五區放題

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

29/9/2019

Hong Kong needs international support

要有tag阿

一齊推

#HongKong

一齊推爆佢

用開standwithhongkong
今次用埋china70

戒嚴戒到馬場冇人?

其實求其去個地鐵站就知
個個地鐵站都有狗

@FUCarrieK1

Retweet my post please.

岩唔岩洗

集中推幾個HONGKONG RELATED

直播cap 頭

班香港人笠水到連影片都唔幫手拍
有咩計

PUSH THIS

#China70years

MANY PEOPLE CAN SEE THIS

集中推一兩個tweet
最好唔好spam重覆內容

ok which I we should PUSH ?

LINK ?

記者同和理非都要
有撚咁多記者咩

靚喎

推！

封多左幾個站,加埋

同求圖放twitter

幫支共賀国慶

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

開圖片mode

大窩口,葵芳,葵興,鑽石山

我覺得呢張夠曬靚
背景街燈有中共70周年
但地下一大推暴警鎮壓緊抗爭者

721

要總攻twitter戰線

好似全國哀悼咁

最好推返啲一手資料嘅tweet

青衣城

大家睇返香港四大產業︰金融、旅遊、物流、地產，旅遊同物流界被呢場運動掃咗落水，但金融仍然好穩陣，而金融正係香港第一大產業，係72行之中嘅重中之中。正正係咁樣，我哋需要方法去扶持金融業，唔好畀佢冧，大可以叫埋美國金融界索羅斯幫手。咁樣金融業好境，香港就好境。大家明未？

有手足放哂圖，各位鍵戰幫推plz!!
最好retweet加多啲補充 e.g.講下黨鐵都關好多站
#MartialLawInHongKong 推hashtag唔該

好，即做

今日絕對係戒嚴,普通街坊行過都要搜身

Tweeeeet

推上國際

private account 有冇用

荃灣線全線已停

唔係人地follow 你嫁咩

期待今晚全封

Gphone posted on Twitter.

spread 佢老母

好圖

散仔級會聽話至算喇

有冇話今日要推邊個賀Tag?

沙田 Sha tin

屯門 Tuen Mun

深水埗 Sham Shui Po

整timeline圖

實彈都開埋

黃大仙 Wong Tai Sin

荃灣 Tsuen Wan

成日轉hashtag幫唔到件事上trending，香港太少人用Twitter

荃灣示威者中彈

diu講真有啲似 邊個行出街就會死咁

Martial law

有手足中槍!! 大家幫手想twitter!! 開過ac 好快!!

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾所有人知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！

martial law in hong kong

PUSH

push push!!

China70Years而家Trending好多人睇
一於騎劫佢個tag
閱兵吖嗱
生日蛋糕吖嗱

將所有今日嘅警暴片同埋70年大事回顧全部加哂#China70Years呢個tag
我要全世界一㩒入去就見到中共幾殘暴
愛國小粉紅幾冷血荒謬

影到差佬開槍一刻

平時用開個D hastag再加埋呢個支那國慶hastag先有用

pish

#thisishowwemournanationalday

PUSH 宣傳不可少

仲開埋真槍

冷氣軍師 twitter戰